關於 Put Option

如果我買左張 put option (美式)，係唔係必定可以行使？
如果 option writer 無錢
Option clearing corp 係唔係會代 writer 比錢我?